有冇人鐘意坂口健太郎呀？

好正

點解唔揀黑髮嘅相？黑髮靚仔啲

我驚冇人睇呀

好鐘意

好想俾佢攬住

報道

好可愛
越嚟越鐘意

呢套幾好睇

山崎賢人又係正

成日覺得佢個樣好木獨 同埋幾乎所有動漫嘅真人化都係佢

開始唔記得佢個真樣

我男朋友

有冇問過我

無
我bb話一生只得我一個

係呢度都見到波b

冇可能

唔洗問 我架

一見到坂口boy就衝入黎